（多圖）一出街成街牛仔褲

通街男女老幼都著牛仔褲
遠處望落埋去一片藍海
招牌跌落嚟都砸死十幾廿萬個

。。。

負評，上一頁

唔知感性老母好唔好屌呢？

咁又點撚樣啊

感性老母不性感

小熱褲萬歲

負皮嗰d全部牛仔撚

( Show Blocked User - 感性老母 )

好彩我著黑色牛仔褲